蘋果分析師：2019料推三攝iPhone

中環街市

市場經常以產品來評定企業前途，例如小米快將上市，大家會研究，小米在印度市場的佔有率，到底是否比預期的高？又有人會研究，到底小米做家電的潛力大，抑或生產手機的優勢更好？

股神早前押注蘋果，那麼，蘋果今年又會有什麼新產品呢？踏入第二季，提醒大家又有新iPhone，基本上已是指定動作，剛好這幾天，又有新iPhone傳聞，不妨先睹為快。

今次傳出新iPhone配置的是元大證券（Yuanta Securities）的分析師Jeff Pu，根據他的報告指出，蘋果極有可能今年會將鏡頭升級至三鏡頭。用意很明顯，就是要抗衡華為P20 Pro的三攝功能。

歸納所有傳聞，新iPhone預期將有1,200萬畫素6P防手震規格，並能做到5倍變焦效果，第三個鏡頭則可提供3倍光學變焦功能。

作為果迷的你，又收唔收貨呢？

的而且確，在手機攝影能力上領先的，早已經不是蘋果；甚至有分析指，華為P20 Pro的攝影能力，已經超越 iPhone X和Galaxy S9。因此，若然今年蘋果驚喜欠奉，隨時連股神都要「蝕桌」。

天下大勢，向來以蘋果、三星獨領風騷，近年中國品牌彈起。國產機遇上美國的封殺行動，似乎只是前奏，且看今年「神之手機」，會否給國產手機，帶來更正面的致命一擊。

幾時出四cam 五cam 六cam

多鏡頭有咩好？

三鏡就三鏡，三乜撚野攝

曲線幫小米華為做廣告咁 咩抗衡華為？ 人地都無放過你係眼內

財演鬼識咩 左抄右抄

抄p20?